欠債要靠林鄭來還

淋生：返工啦老婆

淋生：加油呀老婆

淋生：老婆咁辛苦做野，我都要努力先得

淋生：老婆，我唔會忘記你既辛勞架

淋病：老公，我會俾心機

淋生：八婆，咪咁撚早返黎呀

爆左

窮撚有成百萬

我爆左1次only

點賺錢

淋生教落，推老婆去返工，自己就賭錢同叫G

玩老虎機出術畀人沒收啲錢，無錢還債老婆畀人帶走

屌！跑馬好撚難

我通常一個星期先早一次 前途黑暗 ﹐要慢慢玩

有500000先去買50000 陪十倍

咁撚戇鳩隻game

要去叫雞買道具
之後就易好多

岩岩搵到2.3倍馬仔中綠色個節奏
每次都買盡100張
賺錢無難度

我買親都買最高倍數果隻

你去叫雞啦
送禮物比隻雞佢會送道具比你
會令你更易中紅色架

隻game明明好on9
但係我玩咗好耐

無間斷欠債

see 快啲去叫雞啦巴打

我反而想知點樣去到第五級以下

頭幾次輸晒d錢唔還
之後還minpay唔搬家就可以係個間屋end

賭輸晒啲錢 有既錢少過min pay 大耳窿就會捉你老婆去做雞同迫你住五級下面既屋

叫中間等級隻雞，1500蚊雞尾酒買十次，再買5000蚊30倍或者5萬蚊3.5倍，都好易中下，中一次已十幾萬